［建議］有料爆，但又因為覺得有生命危險而唔敢爆嘅手足⋯⋯

拍定片！然後 set timer 又好，交俾可信嘅朋友又好，如果有乜不測，你嘅事至少唔會永遠都不為人所知！

但當然，實際如何操作大家可以集思廣益。